有無人廿幾歲都家教甚嚴

我廿二
唔比講粗口
唔比通頂唔訓教
唔比通宵唔番屋企 所以無得去唱通k 未試過去人地到玩過夜
唔比同男朋友去旅行！！
唔比著背心仔出街 所天夏天著吊帶衫要著薄外套
唔比著低胸衫 唔比著性感d衣物
好慘呀媽咪
有無人同我一樣
點先可以爭取同男朋友去旅行

叫你老母一齊去

男人之家著乜撚嘢低胸衫?

做媽咪都係為左個仔著想，你乖啦

有時唔洗咁老實 自己醒目

同你老母講

咁撚嚴又點 我一早唔係處啦

你老母以後理撚得你去死 咁就可以晚晚名正言順去男朋友仔到扑野扑天光

唔講粗口好正常

如果係真，你應該唔會有男朋友

竟然唔係唔俾你拍拖？一於搞大個肚佢啦

你有男朋友咪算好囉
我女友呀媽唔俾佢拍拖
今年24歲
以上你所有野佢都樣唔做得
網上銀行戶口佢媽都會 check
電話帳單都會睇個記錄同過咩人傾電話
唔好話旅行
同朋友食飯都問長問短
早2年返學都要影相為證

利申地下情第4年
佢媽承諾知道佢個女同我有聯絡既
就會趕佢出街唔認做女

我27 男
拍拖之後辛苦
夜 (>2300pm)返屋企會嘈
又話我未返到屋企訓唔著
搞到血壓好高

又話拍拖每星期見1～2次夠
邊洗3~4次

正常一星期見一次

好正常者，你可以搬自己照顧自己咪得囉。

唔理咪得囉 都廿幾歲人仲未俾人控制夠咩？

佢地唔俾你更加要做
首先由細小事入手，唔好成日聽曬佢地講
佢地就會知個女大 再管唔住你

但我話同fd去會叫我影相

我媽會奪命call
有時同fd係街聽電話都幾尷尬
以前仲會等門 好彩而家無
你27仲慘過我 你未拍拖之前可以出夜街？

九成相似，不過係細管得嚴
大個係自己管好自己
俾拍拖，個男仔非mk 正經就ok

我爸都會奪命call

因為奪命call所以一般都 <十點前返到

間中同學朋友眾會遲少少

你地就好
冇人管我

點解要咁
佢係想你女朋友成世唔結婚？

我覺得依啲已經唔係叫家教
而係控制狂
我媽以前中學果陣都嚴，但係都無去到你地咁跨張
佢有偷睇我日記，我工人同我講，我問返老母我偷睇你沖涼你會點?
同朋友出街會打黎問做乜仲唔返屋企，我話人地食完飯都10點，你又唔係唔知屋企遠又麻煩，搭車都成個鐘，唔通食飯食到一半嗌走??
之後都返唔返屋企訓既問題
我覺得都過左18/21歲仲憑乜野要咁樣管我呢
法津上我又成年，我又唔係去殺人放火做雞，又唔係無同你講 無交帶
我唔係你附屬品，無可能24小時都係屋企

你知你老母老豆幾歲結婚生小朋友既仲好
同樣道理問返佢，幾歲拍拖 點解你得我唔得

以前中學果時都幾嚴
但我有一段時間好反叛但未至於唔讀書
只係會出夜街 自此我媽就放鬆咗

但廿中就30都唔係好俾過夜
從來無試過帶男朋友返屋企去佢屋企過夜

廿四here
出街ge話十點零鐘就wtsapp問我係邊返嚟未
passport回鄉證全部老母keep住
少少逆佢意就開始發脾氣搞到家嘈屋閉
雖然我而加已經好少理佢
寧願返工都唔想留係屋企

佢老母想個女搵啲 醫生律師, 月入10萬果啲
果啲先叫 "好男仔"

根本就係，個個以為自己個女係天上有地下無

話唔比就唔比咩
咁大個人邊個阻到你

之前識有個女同事都算靚，又好人，都幾多人追，係蠢到仆街姐

屋企好嚴，佢又好誠實

又唔出得夜街又乜柒咁，到28歲都仲係咁

結果今年31，個樣又老左，都仲未嫁得出

有時啲野自己醒目啦

自己唔識反抗?
後果最嚴重咪自己搬出去住姐
如果未搵到錢咪忍or唔搞大鑊先囉

cls 咁都忍到
先唔講忍唔忍到

冇諗過第時結婚點攪
叫個女既同老母脫離關係？

你係獨子？
27歲都仲要聽屋企人支笛？
冇撚野話

除非係怕俾人經濟封鎖 渣住春袋冇野講
出左身都仲怕屋企？
唔係化

怕屋企人鬧 怕屋企人擔心

身邊d朋友都無所以以為得我一個係咁添
樓主講個d全部都有
阿媽好嚴 搞到d朋友有時都唔敢搵我出街

建議你去睇下一本叫情緒勒索ge書

你幾多歲呀？
咁你屋企人又唔怕你返工俾上司鬧俾同事恰
叫你唔好返工咩

唔係獨子

唔聽佢支笛佢話會返大陸住交返房處玩一拍兩散

可以唔聽？

你地未叫緊
我>10:00基本上番來又問長問短
一唔番工問做咩唔番工
放假晨咁早比人嘈醒

咁你諗住俾佢lin住春袋幾耐
聽你咁講, 得罪講句
你屋企人都幾 cls, 冇得好好去傾

如果唔諗辦法
過三十都仲會係咁

好多老一輩仲以為管就係=為佢好

我都係，就嚟20
唔準關房門
有時會開我衣櫃
出街差唔多要交份1000字 report 講時間人物地點事情
有時佢會check 我用錢，check 我買乜
出左街仲會無啦啦打比我，唔聽電話就鬧，試過我返左學都打比我，我同佢嘈左鑊
講明會夜返，十點就打比我叫我返屋企

搞到我有時好大壓力

我由細阿媽已經同我講你點玩唔緊要 最緊要要安全 唔好無端端整件野出來呀同埋吖叫我唔好咁花心一陣搞到自己唔緊要搞埋屋企就唔好啦
讀緊初中定小學個陣阿媽教我猜枚同骰盅

巴打, 我想知佢老母係咪精神有問題

咁你仲係唔係處女?

我覺得佢應該有

我舊同學個老母會check個仔嘅電話
Set pw佢會發脾氣
問完佢先知老母食精神科藥物唔激得